唔好比元朗開閘一事洗白 712單野要記得

好多人讚MTR開閘
話幫手散人好欣賞
我屌
撚係班職員決定
明明係車飛機壞咗
職員開閘入個陣
比啲示威者拉起閘
職員順勢開埋啲閘
根本唔係班職員主動幫
唔好因為咁
唔記得712仆街車長
一定要問責！